母親節快樂

我丫

我

2

3

5

禾

lm

jer 盧

我

開錯左係波台

Ky出埋之後個d 想度條4x1 5x1

支持樓豬

第一次中樓豬1001

不了

Lm

LM

唔jer唔得

拿波

恭喜你 你成功入左圍盧黨了

布撚

我係樓主吹水團的

YO

Lo9呢

1001贏大錢

1-1001都贏大錢

我盧黨出黎對抗外敵了

y

殺牙

推this? But應該唔會有人咁搞你啦就算開波台

你唔覺句野怪怪地架咩

盧b

有冇支持

可免則免拉

唔喇 開錯咋
唔開係波台了

好麻煩架

紅巴

有人緣王西面妹 邊個敢jer

共喜欣去左邊

飲醉開錯了

利9.5S

不要玩耍 我潛水

無人敢惹瘋狗症

唔搞樓豬但搞post入面d明星

你呀媽個波罩你

熱盤尾關點補好

拿不勒斯入多球幫幫手

ching 母親節甘搶口牙

可免則面 各有各玩了
唔係有心開係波post sorry

殺，保護我盧

派我未

中左就post你老婆出黎

利中眉

推盧出去送死好了
一個死好過咁多個死

我愛你 等你番

都好

利記高水咁多人買

我阿狗 又同fd賭3000利入前4
應該支持邊邊？🤔🤔

棋王又做壞規矩
又叫人唔好quote

好悶阿 傾下計啦搵人

Balance: $ 0.60 Refresh balance

利物浦啦屌你老母

...

編號
2702
投注類別 讓球
細節
星期日 37 奧厄(主) 對 凱沙羅頓(客)
客 [0/+0.5] @ 1.92 $500
金額 $500.00

😫😫😫😫😫😫

做咩阿你

狂quote

鳩揀左條5x1 鋪草皮？ 中派100

jer 盧咪同你傾

梗係錢啦 有錢飛LONDON支持愛隊

有樓主陪我on9 我飲醉左

有我幫你冷靜下
CALL我丫

😫😫😫

屌你個口唔係廢到修仔都失分洗鬼咁驚牙

講得好

😭😭想死

no ar 唔好重注，未必中，平注好了

Me

對左我盧唔柒買lu

又有道理🤔

派錢同你一齊jer

冇野8888888

收到

日本有冇咩cocktail特別

多數溝桃

多數溝女

識飲酒一定飲blue long island

加個blue係加乜

想補飛 19000客勝+2:2點睇

1 oz vodka
1 oz gin
1 oz light rum
1 oz gold tequila
1 oz Blue Curacao liqueur
5 oz sweet and sour mix

Read more: Blue Long Island recipe

唔係用可樂

你賺到3千但你廠會冇左3千萬

拿波里求你了😖

屌 我想收工阿 jerjerjerjerjer

Flavor laraha (bitter and sweet orange)
比變身飲

阿狗庫房大把錢

拿玻里 啪啪啪
拿玻里 啪啪啪

飛狗 那不勒斯快啲入波

拿玻里加油

快快手手入多粒啦 刷撚角

拿玻里快上

謝b加油

咁多拿玻璃朋友

求下你

盧 肯入未？

買唔切1860大c 10分鐘4c 哈哈

那不勒斯係意甲既慕狗
琴晚慕狗又中盤了

謝b有買？

拿玻里入波我就X！

漢諾威快啦

無 幫叫😂

哈馬 辛特 加油！

估到妳啦 岩先低水12.5無入

盧 重注左你個場
中就唔jer 你 好嗎？

又用喱招haha

那不勒斯 快 把都靈往死裡打

一路都有記住

布狗食屎

Hi I am back 有咩好買

利角細

說的好 他媽的都靈快被日

Ky bb咁易比你估？

本人已死

買左果啲試盤唔識入波

19eng 比料我買

飛狗 那不快入波 小妹很擔心

呀呀呀呀呀呀

對5住

比你買 你針左喇
有無大波料

辛特快

唉快喇

利1:0

利😋

利物浦啪啪啪

利goal

輸半搏全 正面😋😋😋

kaki goal

利球直線靚到

盧 快啦

啜啜

嘩

kaki chu

96好似唔識入波

死定了

辛特goalllllll

笑死

邊個搶kaki

拿玻里

ky 21:30我買左角細4x4 你覺得開唔開到？

積3.5s頂住

布倫反cup 派100

朱古力

Lmmm

垃圾利果場刷乜春

飛狗3:0 完場去馬會柯屎

猁10.5s

利連c

可能要用第二招了！

死開d啦仆街

請冰到完場

我諗我要睇一睇利記個場了

出現了

盧

差啲俾人入咗

猁6c

辛特俾多粒定驚

西咸中同一條柱兩野

啊!!!!!!!!!!!!!

叫春先
食緊放題 見到有個鬼佬自己一個
個樣好唔開心
我個心好唔舒服

飛狗無角 要跳啦 差5角

唔攻了 贏兩個捧杯算

布倫輸波 要jump了

由於系統提升，投注服務於5月15日凌晨零時至上午10:00期間暫停。所有於這時段內開賽的球賽將提早於凌晨12:00 截止投注。

提提大家

希望佢比人追和 同以前阿積最後先無咗隻盃咁柒啦

飛9.5 1.9

陪佢

有沒有人知發生咩事？
咁多波都要update?

96 goal未

飛狗求你30

支持

拿玻璃

飛燕求你入多粒

12m

飛3:0
夠喇唔好再入

Goal

飛狗30

積3.5s boom

4.5s頂住，雖然冇入

拿玻里 第二球

到拿玻璃

拿波里屌你老母咩

飛狗頂住30

你唔叫就會入啦 siu4

那不勒斯入未

盧入未

果次我同謝西買左泰仔
就係佢係咁啪

冇既話抽一個幫含

阿積士快入

盧兩場請糕 那不勒斯請糕

爭一角

屌...31

好撚on9喎

飛3-1

4.5s請頂住 飛燕

4.5S

想4

買完no goal入波

拿玻里入未

唉

拿波快入

唔想賭了

王天擊殺小妹

樓豬不要消失希望

飛燕諾

玩留 我今日日假都輸到想嘔

臨奪冠都要打假

屌你老味原來仲要fake角宜家先十個

入咩波拎尾彩啊屌你老母

快D完場慶祝奪冠啦

我你老母呀
Goallll

拿玻璃2-0

那不勒斯02

goal?

飛9.5
12.5s
4.5s

盧又比人jer

拿玻璃咪撚學飛燕諾啊

繼續

拿波離加油

不要盲跟，心情差可能揀錯

熱刺全大有同路嗎

仲有冇呀龔大師

3x1差索特拿 快手goal

又輸半

？做咩

索特拿 凱莎請糕

bb咩事

利物浦 2.5 細

利係咁落底 角細應該是沒了

盧 一句講哂 入唔入波？

象藍b

烏甸10/11
拿頂住
我盧 3x1
入未啊我盧

😖😖😖想死

刷角不入波 咩玩法

5g😂

我盧入未啊 3x1 差你同烏甸一角

不如又切野 幫手足？

8c😖

盧仔入波未？

那不勒斯整多球定定驚

烏甸好正氣 10.5達陣

利冰封c呀

利10角完切jj煲湯

12.5s頂住

盧仔糕未？

我熱！！！！！

想要曼 屌醒我PLZ

我盧入未

索特拿糕未 比我叫個糊先

布狗快追和

0-2 利

比角啦拿坡里 停角啦博洛

0:2

盧快糕

愛隊主場屠殺切已雞

人地就goal goal goal
我呢

支持 博洛請頂實10.5s

我飛俾人goal...

樓豬3:0

那不勒斯03

拿波里3:0

入夠啦 瘋狂刷角啦

3串1 差我盧 入啦好嗎

屌 10角

盧糕未呀 唔係真係輸半牙

5work好耐了

好像不是145🤔

頂實

3:0 3分穩了

講就出事，應該會爆

利2.5s boom

布倫快追和

0:3!！！！！

屌你老母飛燕諾

6x7 差拿角大 博角細

邊場

利物浦

binc gchi

我盧

編號
2705
投注類別 下一隊入球
細節
星期日 34 韋斯咸(主) 對 利物浦(客)
客(第三球)@1.82 $200
金額 $200.00
未貼完就goal

盧汗真係要豬半

Goal左另一邊先好嗎

事後派我-.-

話咗預輸半

事後 派？

睇結衣先

利記黑哨

我了

中多兩口再派 派咗成500喇

拿不勒斯04

盧司令太勁

派500都無派我 不迷盧了

入波未 -,-

拿玻璃正氣就諗起佢
好彩玻璃買大d

盧又唔糕 想逼死我？

盧糕未 3串1差你

愛隊請盡情地屠殺切已雞

12.5s 1.62

刀吾中禾既
禾迷盧元老了...

洗唔洗入得咁緊 買咗3.5細一陣就爆咗

jer 盧子

手足一齊不迷盧了

05

0:5拿玻璃
愛隊

拿玻璃勁撚到

好波 我甘心爆細

jer 盧黨 會接受你地

比角啦拿破里

系
光總

0:3

今日最正氣球隊

Old news

amazing

荷華高斯正仆街

岩岩先用番電話

樓g又贏幾多

10c

下面十個 自動成為圍盧黨

停c

拿8c -3
熱拿 博洛冰封

1130再等kaki指未

我有無睇錯0:5

冇

哈馬比頂實 索特拿糕未

做乜撚野無啦啦咁多球

布倫追和未

應該未

做咩jer我

盧糕未...

這就是那不勒斯

#397
Dreambig!
1 分鐘前
下面十個 自動成為圍盧黨

1.轆尻會旋轉
2.大眼奧斯爾
3.小小巴比倫
4.朱古力脆皮醬
5.食乜諗野好
6.ABC君
7.777

索 凱莎快糕

布倫打假可恥

ok

Sor ar

盧汗快絕殺

明明自己度

有冇人睇唔睇好熱

我獌

光總又中😋

戒了賭 上來9up only🤣

屌 博洛11c

盧輸埋 想針了

88各位

雖然異姓，既結為兄弟，則同心協力，救困扶危；上報樓G，下JER盧狗；不求同年同月同日生，只願同年同月同日jer。皇天后土，實鑒此心。背義忘恩，天人共戮！」誓畢，拜DREAMBIG！為jer 盧首領。

12

哈馬頂住

屌

0:4

Jump

去左睇電視一返黎見到
樓Goal左5次!

盧快cup

\ Liverpool /\ Liverpool /\ Liverpool /

咁多大波既

輸撚哂了

拿坡刷多2個比我收返條屍啦

乜都無了

奧厄goal

利記一場入到4粒

好彩無要布倫

見到一班迷盧手足 咁樣 個心都痛埋

鳥甸10.5大
卡拉10.5大 gel!!!!!

索特拿絕殺please

利記上電喎今日 少有喎

11.5s頂到唔洗針
頂唔到我都要冷靜下先

Ok

今晚唔出囉

講笑 玩留

哈馬比 收錢

唔出點幫一班手足追返數

好啦

同意 請帶領一眾迷盧黨

利物浦
果然係我愛隊

求輸半算數

凱莎 哈哈哈哈哈

追和

輸半又諗起飛燕諾 屌佢

96入波未

比辣

Oeur 都有波贏 哈哈

又要圍又要出水

on9 布倫

Siu4

我25仔黎

炒就圍 中就迷

我只會企係正義既一方
我係動感超人個朋友

利申無jer過任何野

個女仔

我路過咋

哇哈哈哈哈哈哈

真系豬半，好嘅唔靈

那不勒斯盤 goalllll

凱沙追和

5連和
200$推都上樓了

樓G好旺 醉左？

又同樓主同路

又買-1

3串1

Sor 頭先出去食嘢
Now比心機度

4x5尾熱補個和就算了

有無人要我曼？

熱刺無冠會唔會hea 踢

96 入球大要jump

垃圾96 史特加得一粒

竟然熱刺

樓主 熱刺同路

仲話係榜首果2隊

盧糕未

跟唔到

凱莎唔追和 我也是醉了

白鹿徑拆前最後一場 自己諗
利申 曼

曼迷都不撐買了

60

on9 布倫 咁都畀我買到

有冇人話我知布撚隊on9 做乜撚野事

樓G 點睇馬毛

唔知做乜起身好興奮 日職買大左輸左8k

6:0

熱刺熱咁到唔轉盤 唔敢買

利物浦大大力GEL

10c ft
10.5s 11.5s cashed
Thx ky

10.5s 12.5s

11.5s thanks ky
4.5/5s

火腿頹到落唔到底

咁多 追番未

All in利物浦，生活冇煩惱
冇買到

努力追緊 買幾百幾百好無癮 想揀一場一槍過

今日水晶 利兩場1角頂廿分鐘 太有運了

布倫個場不如取消腰斬
假波黎麻

補熱飛 2:2 3:3 和其他

派我未牙

Same

好心死利狗穩打穩紮啦
炒咁多做咩鳩

編號
6517
投注類別 讓球
細節
星期日 34 韋斯咸(主) 對 利物浦(客)
客 [-1] @ 1.99

多謝利11.5s

=.=

史特加 第二球

今日子

cant use ah

人地見到wor

熱刺打劫啊 1.73點買

你又見到ge=.=?

史特加神龍

點解見唔到=.=

死圖

可以追和未

this 點睇4倍

屌 紅撚左有鬼用咩
12m啦 入波啦

護級威力>升班

邊有死圖
明明見到今日子飲紅酒=.=

凱沙求入

仆街射得咁靚柱邊出

編號
6533
投注類別 讓球
細節
星期日 47 熱刺(主) 對 曼聯(客)
客 [+0.5/+1] @ 2.15

我不買曼 誰買曼？

-.-

無奶由死圖ga

盧你追和未

曼聯受半一有今生冇來世

死圖 +1

我唔想同kaki對呀好撚不安

換電話啦ching

得番1.73想買都買唔落 棄

點解無入幾個鐘，lo9變左䧳性

個陣明顯泊大巴

凱沙追和我直播食沙

冇野了，眼盲

食屎啦你走數

其實好難

想買熱都買唔落手

咁都145 係咪有145就145

不啦

利夠係，樓豬盤好似比人收左皮好耐

就係話囉 放棄

熱刺贏撚硬

係就係 但-0.75 仲要唔足水 唔想買

作為一個曼迷 買曼對家係好正常
無論然輸都開針

無理了

辛特侯遜 收錢

戒左瑞超..

世界將我包圍

奧厄 同盧對冇買

No la

原本都主，但係臨買反咗手買客

呢兩日算係咁啦

我盧又呃鳩手足
圍盧黨 上

上 還我血汁錢

=.=有跟松鼠都夠呢兩注啦

上 找數先

盡量睇睇

仲有我

仲有畢爾包盤

晏就打緊波
7點前mo賭

wa ok la

諗住屌主win

訓先 3點睇盧勇輸波

本身一齊爽咪好

4場輸跟哂 羊一場都無跟

包重心

編號
2708
投注類別 讓球
細節
星期日 48 馬模(主) 對 奧斯達辛斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87 $520
金額 $520.00
上場絕殺我，今場要盲

巴甲主場勁到😨

屌奶星你有1.87既😖

係

同路了

禾都有拉

跟唔切

手足同我磁場唔多岩

十點半有1.94

我熱 上！

倒數29分鐘

秒rc

艾夫1分鐘RC

岩聽

1分鐘rc 艾夫

岩岩一開球探就見到艾夫斯堡1min rc

係咪流嫁

秒紅咩事？

唉 各位 我唔賭喇

馬里迪莫快撚D入波喇

艾夫1:0

rc入波笑4

flashscore無寫rc

好在無揀天朗星

熱1:0

差兩粒

伊b布魯日可取??

熱goal

我熱

我熱1:0

樓主馬賽SAME!

熱刺goalll

睇唔岩 似和

我睇不敗

我熱大炒吧

應該fake rc

得番23分鐘

馬里迪莫捨得入波未

快阿 半主

獌反CUP派兩個一百

只是狗噏

䒋迪仔食飯

作為曼迷 好心痛 場場比人炒1234567

留了

象徵式買左100客WIN支持下
嬴左就派

19eng

曼差啲入

真係咁...

艾9.5s 4.5s cashed
thx ky

角大收皮？

法甲有左冠軍未

跟左就死

回來了

我自己買咗大波，好似都喺崖邊

半0全3經常有

考試有cheat sheet真係on9 抄到痴撚線

睇埋呢場就知啦

希望啦

渣緊信念 係一定會

無cheat sheet仲慘 背到痴撚線 我試過背左6XX張slide入腦 淨係睇都用左3日

last 3 min

睇唔岩，無野買

有無人有曼 link

要不是ddg

除左ma mo都跟曬a4了

4x5 請你一定要中！

揀完跟伊b要迪安 希望唔好撘沉你船

比人禁屌-,-

[member]羅馬 包包 馬賽［/member] 同路？

布日0-1

布魯日😂😂😂得啖笑

熱入多幾球先

Gchi

馬模rc

咩事阿又

今日成日買D隊都比人入先 又RC

馬毛想我死？

馬模做咩撚野

mata 真係

m240 1:0

馬模快撚D打架 腰斬喇

1分黃左客兩個 主一個 應該好快會紅多個客

馬里莫迪goalll

熱頂住

馬模長追對家盤算喇
唔知點解好憎喱隊波
盤又深但無料

淺盤又識贏

真 買過兩次都豬

買左

熱狗下半場入多幾球

瑞超3雄 馬模 on9平 高登堡

如果布魯日最終輸左我就有d驚迪安

布魯日都收埋皮😂

冇人屌波

可能大家都需訓覺好既

馬模可以紅牌贏波嗎

樓主m240 紅

熱2:0

熱刺做佬多粒

馬里迪莫快入多粒

馬里果邊都係 比多粒

馬毛比一粒ok?

我熱又goallll

熱加油呀

布魯日1:1
馬毛0:0
熱刺2:0

布魯日差一粒

我曼

曼

曼迷好撚心痛呀

布魯日1:1
馬毛0:0
熱刺2:0

馬毛對家開始起腳

熱再糕定定驚唔該

馬毛goal

痴線 曼起得2腳

馬模1:0

Goalllllllllllll

毛 頂住

你買大差一粒 叫埋佢

馬里迪莫goal la diu

加油大家 小妹又無錢喇

kaki唔好唔開心 俾我贏一次

馬里快比多粒

好心痛

利物浦歡迎你

Hitman好好玩呀

快快快 睇出面好似仲有一球，係就快，馬里

我盧好球 紅左仲勁

各位加油！

公主要睡了

睡
公
主

哈

兩邊快比一粒

。

你成日贏
不過我都係小注支持下！

你明唔明 睇住愛隊 11人縮哂半場 照樣比人中出

又話陪我睇勇屎

鬥攻好能過啦

全格到派錢😖

法國布魯日係半大王黎🤔🤔🤔

馬里應該無了

大波愛隊

入得又失得

留

馬思亞球球都射偏小小。。

大家加油呀

天狼星頂住/比多粒

將b

馬里補5分鐘，快比多一粒

馬里莫迪

馬里

GCHI

曼熱咪撚咁慢熱啦 入多粒好嘛？

將b派錢要留了

編號
2711
投注類別 讓球
細節
星期日 64 羅馬(主) 對 祖雲達斯(客)
主 [0/-0.5] @ 2.05 $900
金額 $900.00

仲買到

差一球

扮乜

馬會高層

999

我係高層想日日坐馬會門口睇你班傻9送錢

自動LM

Police is watching you

我?

阿me?係我呀

人買羅馬佢又買羅馬

報警

朗尼

叫公安拉我啦

支持老模

第一關搞掂

2:1

快和！

熱刺搞點大波 但2x3 馬里差一球

肥仔！！！！！

頂住呀熱狗

馬思亞carry

盧b唔驚和

拉你走數

=.=.....

Rooney 隊長迷呢

有無人可以幫小妹含然

天狼比多粒 馬模冰實

唔好客勝都有錢收

乖啦 齊齊羸

退飛囉我，48paul

天狼2.5/3 全格goal

tot咁都要嘔半格 快入多幾粒

仆街馬里
次次過關斷一場 屌你老未

你買左乜

我驚輸埋炸。。。

我地同路齊贏ok？

貢惡

不告訴你呵呵

人善被人hey牙

10.5 gel

好人沒好報

有無人圍盧

盧司令ho ball 簡直v922世

我對你好時你不珍惜 我對你壞你就不要怪我了

系，做壞女孩

盧唔抵幫

別再說了。。。。

盧洪哲

對我好吧

人賤天不hey

簡單一個道理

馬毛贏緊都要圍。。。

所以個天5hey你

佢真買到？

睇黎小妹要改名了

掛住你

When對我好過

潘b

牙善被人hey

快

咩

不嬲對你好

冇人愛我了

別再欺負我了 禾識打人

叫臭名遠播

熱狗榚返粒比全格我呀

1-1 fuck

要圍了

mamo 1-1

曼聯快入！！！！！！！！

屌馬毛

你就臭名遠播

叫你改名做牙善被人hey牙=,=

Gel頭呀？

馬毛收皮

屌你老母

Gel你屎fuck

GER佢GER佢

買啲關馬事既野就會豬4

唔贏波改名做閪毛

盧洪哲走數狗

派完錢黑到我吖

5會一場

下次派我

你要快

馬毛再入球，盧洪哲比獅子咬lin

馬毛贏到我直播食馬毛

快左都抽5中=,=

有無cashout

盧洪哲走數合集

拎咗d出來用

馬模 RC 2:1

希望盧大哥再漏啲錢比迷盧手足

馬模2-1

紅牌

冇啲咁既事

比分都2:1求你

比埋比數就更加之好

mamo 2:1
RC

好飽 死啦飲左支可樂

Mano贏到我抆晒牙媽d毛

算啦又走數

cap左
準備狙擊

老母果然365日得琴日係得閒

咁睇我牙

你驚牙

屌奶星

屌 祝你贏

謝b有我保護洗驚你

me2 仲係飲左M記既重糖版

朱朱

希望盧媽已經脫哂毛

肥朱獸

原來比垃圾贏布撚6:0

你乜水

未完

你邊水

紅牌2:1

做乜鳩

唉 只希望畢爾包生性

1場波 5黃3紅

謝b篤口水

盧仔你行開

我要同你爭了

想飲

@羊堡堡

你爭得到咩

我係死肥婆

@kaki

馬莫老母比狗屌

kaki快啲控制下你隻盧

完 半格都好！

GOAL 2:1 馬模

控制唔到 佢患上瘋狗症 體諒下。。

馬毛2:1

找數

下次先

Yeah 馬mo好波

屌。。。。。。。。。。。講親都中on99

盧仔？

盧一講野就中

馬模goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

盧找一次數好嗎

將B

唔叫你做閪毛喇
叫返你做馬毛喇

盧 蚊毛ok?

迷盧刀吾幫你了

次關中既話唔派錢講唔去了

咁寧願你講完唔找齊齊贏錢了

盧神好波
仲諗住呢場輸硬先講老母

盧 找數

on9半0全3屌你老母

找數呀仆街

盧9一發功

盧b唔找數不如派？
1.大帝
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10

睇黎又可以加多張圖

我盧今次很難對打外敵

無撚奈

55

點迷盧呀 盧仔 你自己講

點保護你

唔撚係仲迷盧呀嘛

你叫迷盧手足點幫你

贏左場波 輸了老母

迷盧只因心愛著

乖啦柒頭

老母D毛姐

咪臭係 sb lo

盧母準備

迷盧就一定 但今次駁5刀

笑死我

支持盧狗 對人不對事

笑到抖唔到氣

笑到瞓唔到

係啦

盧狗抆毛啦

如果KY係到一定派Lo膠

盧母三遷
為你避圍盧黨

靜啦，你班25
贏錢咪算

馬毛贏盧抆盧母毛

屌你老母布魯日日未呀仆街

盧B 3劑了...

ok la
let me cc sin

派

叫盧b講野